早兩日打電話買馬 聽嗰個係我個仔

話說阿叔我就好鍾意賭馬嘅
噉早兩日我就刨咗好耐
終於俾我度咗條三串七
好喇噉臨開場前我好死唔死
無啦啦鳩痕 見重有成個鐘先開跑
咪走咗去叫雞囉
本來諗住廿零分鐘就搞撚掂㗎喇嘛
點知叫着隻老雞 咩春感覺都冇
搞咗成八個字先出到
落埋樓得翻幾分鐘
拿拿臨打去落注 講埋個發財冧把
點鳩知聽電話個𡃁仔話聽唔清楚
噉我梗係屌鳩佢啦
屌你老母就開場重搞埋啲噉嘅嘢
擺明玩鳩阿叔啫
條𡃁仔重要話:「啱架啦啱架啦大家咁話啦」
條死𡃁仔如果係我個仔我實劈撚死佢
好喇屌完佢一輪
好彩重趕得切
臨尾前重屌多佢一鑊先收線
條氣當堂gur哂
噚晚我屋企個乞衣仔話轉咗工幾日
喺馬會聽電話
頭先諗翻起條𡃁仔把聲又有幾分似個衰仔
而家好撚驚 嗰日重講到咁絕
應該點算好

我係電話
早兩日俾個阿叔打仲屌老母

我係做雞嘅
早兩日有個阿叔上嚟5分鐘就射撚咗
仲話唔小心走火 話想嚟多q 佢都戇撚鳩鳩
加錢啦 錢又唔撚捨得 仲要射完好攰話想坐多陣
坐咗成半個鐘先走 見佢拎住份馬經
屌 鬼唔望佢一隻都唔中

唔好意思囉
同你沙個冧

肯撚定唔係我

你2分鐘